不割蓆 尊重現場決定

唔好俾分化撚 影響到

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！